有女仔肯上你屋企係咪已經得米？

交代下背景，同佢識左2年，2年間同佢多次單獨出街，我請佢食飯，佢請我睇戲咁啦。
幾個月前同佢表白，佢答話「不如做住朋友先」，表白之後情況照舊，氣氛不變。有一日佢話想去我屋企睇我隻狗，我親屋企無人既時候帶左佢上我屋企。最後佢留左係我屋企3個鐘，玩完狗，睇左陣電視，咁就完左
其實果陣時我係咪可以扑佢？定係已經一早friendzone左？

你唔主動入戲就唔會再有機會

唔係 唔好FF以為有機

起碼嘴佢慢慢試下挑逗佢上床

女仔多數唔會比第二次機會你

我條女都係咁
當然一路嘴一路試下進攻

入房睇戲先係皇道

不過講真啦、去到衣個位、有冇機會自己知啦

咁都唔識做，垃圾

扑咗先邊有咁多報警西

我唔識做前戲

係咪直接大大力推去我張床？

求真絲意見，好想知

都開到口上屋企 大前提佢又知你對佢有意思
咁大家都知咩事啦 女人懶係要扮下扮醜扮下矜持
一句講哂 打鐵趁熱 有時Timing 呢家野冇左就好難再有 去Gym Room操定啦 屌到佢啪啪聲

我都係咁話，佢比晒signal樓主你你都唔醒水
利申：淫絲，比我就我做主動

基本上係

試過跟住唔知要做咩
每人拎住支酒睇戲，睇完就無下文，求指教

有想過試下錫塊臉，但驚有機會俾人一巴打埋黎

你鐘意 推落邊到都得

因為比佢拒絕過，覺得自己無機

樓豬幾大？

單獨好易試啫大佬呀
你慢慢哄埋去 佢唔縮咪扑得囉 縮咪收皮囉 咁都要教